邊度開始行好

我知咁問有啲on9, 但係咪依家由維園行到去金鐘？

係，中途一定經太古廣場。建議灣仔 or 老銅出